急！有無人知asao上唔到八大又唔想上on9 top up仲有咩選擇

上個sem因為屋企出事，衰左
知道之後就算幾努力讀cg都上唔到3.5 above
仲有咩出路

去外國讀foundation 或者野雞topup

出來做野囉 咩系先
豆系大學既話仲讀過HD工程

Speed大

照報，可能有conditional offer
下個sem 爆就入到

算啦你 asso都串錯 賴乜屋企出事呀

由小學重新讀過🐶

差啲就串asshole

考CA/ACO/PO/食環foreman/小販隊......